今次大家真係要Be Water!！唔好再同狗鬥氣

救理大手足之餘自己唔被捕都係首要！
唔好硬頸唔好鬥氣！該退就退

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

目的係救人、大逃亡，任務完成就散！

攻唔入就 朝早
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

唔好犯同樣錯

推